警 察 總 部 附 近 據 報 發 生 爆 炸

伊朗東南部城市恰赫巴哈爾一處警察總部附近遭到汽車炸彈襲擊，至少3人死亡，多人受傷。

有消息稱，事件很可能是自殺式襲擊，襲擊者在車內放置簡單爆炸裝置，對警察總部發動襲擊。

伊朗國家電視台報道稱，這宗爆炸屬於恐怖襲擊。

Title dog

爆你老母

炸你老味閪呀？

bomb

不孝子

不誠實使用電腦

成班咪撚推啦係咪智鳩障

BLOCKED

樓主on9

希望死者早日安息

希望你父母都係

你老母個閪據報都發生爆炸

恰赫巴哈爾，我又認識多一個地方了